報左stjohn 學急救，但上唔到半日點算好？

報左4日全日，但第一日朝早有事上唔到，唔番半日咁得唔得，比唔比考試？

下年請早

上夠8成咪得
我都報左紅十字急救 4日full day
又係第一日有野做 要走上就堂
好驚唔夠8成

你幾時上？ 點算

11.25
個日好似要去interview
不過未知interview 係朝早定下就
我應該抽到啲時間去上堂
驚無人同我一組多啲
本來同朋友一齊報 點知我9點幾上網報完
佢10點幾再報就滿左

bye

有好人既導師會比你去第二班補 不過你係第一日

通常朝早點一次名 下午點一次
點完名後 你去邊都冇人理

紅十字都要上四日full day咁慘？